# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [ph]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episode 6 : Ang Potions Contest

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|[Hikab hikab] Nakatulog ako ng bukas ang bintana... nanaman...
Pepper|2|True|... ang ginaw ...
Pepper|3|False|... at bakit kita ko ang Komona mula dito sa bintana?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Yung Potions Contest!
Pepper|6|True|PATAY! Nakatulugan ko yung ginagawa ko kagabi
Pepper|9|True|... pero?
Pepper|10|False|anung nangyayari dito ?!?
Bird|12|False|cK?|nowhitespace
Bird|11|True|qua|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Note|8|False|* See Episode 4 : Stroke of Genius

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|True|Carrot!
Pepper|5|True|Oooo-
Pepper|7|True|Naisip mo din magdala ng potion, ang damit ko, ang balanggot ko...
Pepper|8|False|... tignan nga natin kung anung potion ang dinala mo...
Pepper|6|False|kaayY!|nowhitespace
Pepper|4|False|Ang sweet naman ng pusa kong makulit!
Pepper|3|True|Awww!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|huw a a a a a A T ?!!|nowhitespace
Mayor of Komona|3|False|Bilang Mayor ng Komona, Dinideklara ko... na ang Patimpalak ng Salamangka ... ay nagsimula na!
Mayor of Komona|4|False|Nagagalak ang Baryong ito na i-welcome ang ating apat na kalahok sa ating unang edisyon nitong munting patimpalak
Mayor of Komona|5|True|Please,
Mayor of Komona|7|True|Masigabong
Writing|2|False|Komona Potions Contest
Mayor of Komona|8|False|palakpakan :
Mayor of Komona|6|True|magbigay po tayo ng

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Clap
Mayor of Komona|1|True|All the way mula sa sikat na Technologist's Union, Galak nating i-welcome ang charming at creative na
Mayor of Komona|3|True|... wag nating kalimutan ang sarili nating witch dito sa Komona,
Mayor of Komona|5|True|... ang pangatlo nating kalahok na nanggaling sa himbingan ng mga buwan,
Mayor of Komona|7|True|... at panghuli, ang ating last participant, Mula sa gubat ng Squirrel's End,
Mayor of Komona|2|False|si Coriander !
Mayor of Komona|4|False|si Saffron !
Mayor of Komona|6|False|si Shichimi !
Mayor of Komona|8|False|si Pepper !
Mayor of Komona|9|True|Simulan na natin ang palaro!
Mayor of Komona|10|False|Ang mga boto ay dadaanin sa Kabugan ng Palakpak
Mayor of Komona|11|False|ang pang-una, ang demonstration ni Coriander
Coriander|13|False|Kamatayan? ... hindi na kailangan pang mangamba ... salamat sa aking
Coriander|14|True|... Potion of
Coriander|15|False|ZOMBIFICATION !
Audience|16|True|Clap
Audience|17|True|Clap
Audience|18|True|Clap
Audience|19|True|Clap
Audience|20|True|Clap
Audience|21|True|Clap
Audience|22|True|Clap
Audience|23|True|Clap
Audience|24|True|Clap
Audience|25|True|Clap
Audience|26|True|Clap
Audience|27|True|Clap
Audience|28|True|Clap
Coriander|12|False|Ladies & Gentlemen...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|KAMANGHA MANGHA !
Audience|3|True|Clap
Audience|4|True|Clap
Audience|5|True|Clap
Audience|6|True|Clap
Audience|7|True|Clap
Audience|8|True|Clap
Audience|9|True|Clap
Audience|10|True|Clap
Audience|11|True|Clap
Audience|12|True|Clap
Audience|13|True|Clap
Audience|14|True|Clap
Audience|15|True|Clap
Audience|16|False|Clap
Saffron|18|True|Heto na ang Potion
Saffron|17|True|... please, Wag muna kayong pumalakpak madlang people ng Komona !
Saffron|21|True|... ang Kamatayan
Saffron|19|False|KO
Saffron|25|False|ALTASOSIODAD !
Saffron|24|True|... Potion de
Saffron|23|False|Maglalaho ang buhok ng mga inggitera... isang patak lang ng aking ...
Audience|26|True|Clap
Audience|27|True|Clap
Audience|28|True|Clap
Audience|29|True|Clap
Audience|30|True|Clap
Audience|31|True|Clap
Audience|32|True|Clap
Audience|33|True|Clap
Audience|34|True|Clap
Audience|35|True|Clap
Audience|36|True|Clap
Audience|37|True|Clap
Audience|38|True|Clap
Audience|39|True|Clap
Audience|40|False|Clap
Mayor of Komona|42|False|Mukang yayaman na lahat ang lola niyo!
Mayor of Komona|41|True|Sossy! Bongga!
Audience|44|True|Clap
Audience|45|True|Clap
Audience|46|True|Clap
Audience|47|True|Clap
Audience|48|True|Clap
Audience|49|True|Clap
Audience|50|True|Clap
Audience|51|True|Clap
Audience|52|True|Clap
Audience|53|True|Clap
Audience|54|True|Clap
Audience|55|True|Clap
Audience|56|True|Clap
Audience|57|True|Clap
Audience|58|True|Clap
Audience|59|True|Clap
Audience|60|False|Clap
Mayor of Komona|2|False|binuhay ni Coriander ang patay! ito na ata ang potion ng mga himala!
Saffron|20|True|Ang potion na hinihintay ninyong lahat, ang potion na magdudulot ng kamatayan sa mga tsismosang kapitbahay ...
Mayor of Komona|43|False|Hindi nagkakamali ang lakas ang mga palakpak. si Coriander ay talbog na!
Saffron|22|False|sa inggit!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|2|True|sa demonstration na iyon! Mukang mahihirapan ng
Shichimi|6|True|WAG!
Shichimi|7|True|Hindi pw... Masyadong pong delikado
Shichimi|8|False|SORRY PO!
Mayor of Komona|5|False|... ikaw na Shichimi, hinihintay ka naming lahat
Mayor of Komona|9|False|Ladies & Gentlemen mukhang si Shichimi ay umuurong na s-...
Saffron|10|False|akin na yan!
Saffron|11|False|... tumigil ka na sa pa-effect mo jan, you're spoiling the show
Saffron|12|True|Alam nating lahat na
Shichimi|15|False|!!!
Sound|16|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|19|False|HiGANTENG BAKULAW
Shichimi|4|False|uh... hindi ko alam na kailanga palang magbigay ng demo
Shichimi|17|True|Naku po!!!
Shichimi|18|True|Ang potion ng
Mayor of Komona|1|True|Wala na sigurong tatalo pa
Mayor of Komona|3|False|kabugin ito ni Shichimi!
Saffron|20|False|Aaahh!!!!
Saffron|14|False|sa contest SO, kahit anu pang gawin ng potion mo ...
Saffron|13|True|ako na, ang nagwagi

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|CAW-CAW-C aa aa aa aa w w ww|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Pepper|3|True|... ooOh!! cool!
Pepper|5|False|... matatawa po siguro kayo sa potion ko kasi ...
Pepper|4|False|so, ako na po ba?
Mayor of Komona|6|True|Takbo na, bata!
Mayor of Komona|7|True|Tapos na
Mayor of Komona|9|False|takas na!
Mayor of Komona|8|True|ang palaro!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|True|... as usual,
Pepper|1|True|There you go ...
Pepper|4|True|At least alam ko na kung anung gamit ng "potion" mo Carrot,
Pepper|5|False|... pagkatapos nito umuwi na tayo ...
Pepper|7|True|IkAW!
Pepper|10|True|Gusto mong i-try yung potion ko? ...
Pepper|11|False|... hindi kamo?
Pepper|6|False|HOY !
Sound|9|False|C R AC K !|nowhitespace
Pepper|3|False|kapag kami na, aalisan na sila
Pepper|8|False|DAMBUHALANG-SUSIAL-NA-ZOMBING-TIKLING!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Yeah, basahin mo yung label, basahin mo...
Pepper|2|False|... hindi ko pagiisipan bago ko ibuhos to lahat sayo kung hindi ka lalayas sa Komona ngayun din !
Mayor of Komona|3|True|Dahil sa pagliligtas mo sa aming baryo mula sa tiyak na panganib
Mayor of Komona|4|False|Pinaparangalan namin ng Panalong tagumpay, si Pepper para sa kanyang Potion ng ... ??!!
Pepper|7|False|... ahm... ang totoo, hindi to potion ; wiwi-sample to ng pusa ko nung nagpa-checkup siya sa vet!
Pepper|6|True|... Haha! yep ...
Pepper|8|False|... magde-demo pa ba kami ?...
Narrator|9|False|Episode 6 : The Potion Contest
Narrator|10|False|WAKs.
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|March 2015 - Artwork and story by David Revoy - Translation by Paolo Abes

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot is entirely free, open-source and sponsored thanks to the kind patronage of readers. For this episode, thank you to the 245 Patrons :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|You too can become a patron of Pepper&Carrot for the next episode :
Credits|7|False|Tools : This episode was 100% drawn with Free/Libre software Krita on Linux Mint
Credits|6|False|Open-source : all source files with layers and fonts, are available on the official site
Credits|5|False|License : Creative Commons Attribution You can modify, reshare, sell etc. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
